搵錢緊要啲 政治唔關我事

我屌你老母 自撚私
依家仲有機會時唔爭取 第日工都無撚得你番阿

咪臭系 香港人性奴重

佢上親電視都呃尼啲呀公呀婆嫁！正仆街！

快入！聯署促美國停止供應裝備俾狗